美斯先係真正有愛心既球王

美斯ig周不時都會post d叫人聯署關注既事
例如教育 醫療等等

相反另一個唔紋身因為要捐血果個
成個ig都係J自己

賤種朗唔雞姦都算係個好人

至奇

朗迷只敢負評不敢面對真相

仲以為王蛇咁夜都開po

聯署球王

呢兩個po係因為俾美斯hack咗？

J自己姐
唔計

P

兩个刀系偽人